仲有無人記得分區戒嚴

官方做唔到 所以咪狗黑合作
搵老黑做另類戒嚴

用尋晚件事去justisfy要戒嚴

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

而家流言滿天飛
又話屯門九點後就打人
元朗又話唔好出街